{
  "HOME.CHANGE_LANG": "English",
  "HOME.HERO.FOR_WHOM": "┘Д┘Д┘Г┘Д╪з╪и╪М ╪з┘Д┘В╪╖╪╖╪М ┘И╪з┘Д╪╖┘К┘И╪▒",
  "HOME.HERO.BIG_TEXT": "╪з╪н╪к┘К╪з╪м╪з╪к ╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к┘Г ╪зя╗╖┘Д┘К┘Б╪й╪М\n╪и╪к┘И╪╡┘Д ┘Д╪н╪з┘Д┘З╪з!",
  "HOME.HERO.TEXT": "┘Е╪╣ ╪и┘К╪к┘Д┘И ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и╪М ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪м╪п┘И┘Д╪й ╪з╪н╪к┘К╪з╪м╪з╪к ╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к┘Г ┘И╪┤╪н┘Ж┘З╪з ╪и╪┤┘Г┘Д ╪п┘И╪▒┘К╪М ┘И╪и┘З╪░╪з ┘Д┘Ж ╪к┘Ж┘Б╪п ┘Е┘Ж┘Г ╪г╪║╪░┘К╪й ╪з┘Д╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к ╪з┘Д╪г┘Д┘К┘Б╪й ╪г┘И ╪║┘К╪▒┘З╪з ┘Е┘Ж ╪з┘Д╪╢╪▒┘И╪▒┘К╪з╪к ┘Е╪л┘Д ╪з┘Д╪▒┘Е┘Д ┘И╪з┘Д┘Е┘Г╪з┘Б╪в╪к ┘Е╪▒╪й ╪г╪о╪▒┘Й.",
  "HOME.DOWNLOAD.IOS_FIRST_TEXT": "╪к┘Ж╪▓┘К┘Д ┘Е┘Ж",
  "HOME.DOWNLOAD.IOS_SECOND_TEXT": "App Store",
  "HOME.DOWNLOAD.ANDROID_FIRST_TEXT": "╪з╪н╪╡┘Д ╪╣┘Д┘К┘З ┘Е┘Ж",
  "HOME.DOWNLOAD.ANDROID_SECOND_TEXT": "Google Play",
  "HOME.TESTIMONIALS.TITLE": "┘Е╪з ┘В╪з┘Д┘З ╪з┘Д╪и┘К╪к┘Д┘И╪▒╪▓ ╪╣┘Ж╪з",
  "HOME.TESTIMONIALS.TEXT": "┘В┘Е ╪и╪к┘Ж╪▓┘К┘Д ╪з┘Д╪к╪╖╪и┘К┘В ┘И┘Г┘Ж ╪з┘Д╪и┘К╪к┘Д┘И╪▒ ╪з┘Д┘В╪з╪п┘Е!",
  "HOME.HOW_IT_WORKS.TITLE": "┘Г┘К┘Б┘К╪й ╪е┘Ж╪┤╪з╪б ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и╪Я",
  "HOME.HOW_IT_WORKS.1": "╪и╪╣╪п ╪к┘Ж╪▓┘К┘Д ╪з┘Д╪к╪╖╪и┘К┘В ┘И┘Б╪к╪н┘З╪М ╪з┘Ж╪к┘В┘Д ╪е┘Д┘Й ╪╡┘Б╪н╪й '╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и'╪М ╪л┘Е ╪з┘Ж┘В╪▒ ┘Б┘И┘В '╪г┘Ж╪┤╪ж ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и'.",
  "HOME.HOW_IT_WORKS.2": "╪з┘Е┘Д╪г ┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и. ╪з┘Д╪з╪│┘Е╪М ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к╪М ╪╣┘Ж┘И╪з┘Ж ╪з┘Д╪к┘И╪╡┘К┘Д╪М ╪╖╪▒┘К┘В╪й ╪з┘Д╪п┘Б╪╣╪М ┘Д┘Е┘Ж ┘З╪░┘З ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘Е┘Ж ╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к┘Г ╪з┘Д╪г┘Д┘К┘Б╪й ┘Д╪м╪╣┘Д┘З ┘Б╪▒┘К╪п ┘И┘Д┘Д╪н╪╡┘И┘Д ╪╣┘Д┘Й ╪и╪╣╪╢ ╪з┘Д┘Е┘Б╪з╪м╪в╪к ┘Д┘Д╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к ╪з┘Д╪г┘Д┘К┘Б╪й ╪з┘Д┘Е╪╢╪з┘Б╪й ЁЯШЙ╪М ╪л┘Е ╪г╪╢┘Б ┘Е╪к┘Й ┘К╪м╪и ╪г┘Ж ┘К╪╡┘Д ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и.",
  "HOME.HOW_IT_WORKS.3": "┘Б┘К ╪╡┘Б╪н╪й '┘Е╪к┘Й ┘К╪м╪и ╪г┘Ж ╪к╪╡┘Д╪Я'╪М ┘К╪к╪╣┘К┘Ж ╪╣┘Д┘К┘Г ╪к╪н╪п┘К╪п ┘Е┘И╪╣╪п ┘И╪╡┘И┘Д ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪з┘Д╪г┘И┘Д┘Й. ╪л┘Е ╪к╪н╪к╪з╪м ╪е┘Д┘Й ╪к╪н╪п┘К╪п ┘Е╪к┘Й ┘К╪м╪и ╪г┘Ж ┘К╪к┘Г╪▒╪▒ ╪░┘Д┘Г.",
  "HOME.HOW_IT_WORKS.4": "┘В╪и┘Д ╪з┘Д╪е┘Ж╪┤╪з╪б╪М ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪з┘Д╪к╪н┘В┘В ┘Е┘Ж ╪м┘Е┘К╪╣ ┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘Е╪л┘Д ┘Е╪к┘Й ┘К╪м╪и ╪г┘Ж ┘К╪╡┘Д ┘И╪з┘Д┘Е╪и┘Д╪║. ╪╣┘Ж╪п ╪з┘Д╪з┘Ж╪к┘З╪з╪б ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ┘Б┘И┘В ╪▓╪▒ '╪е┘Ж╪┤╪з╪б'.",
  "HOME.HOW_IT_WORKS.5": "╪з┘Д╪в┘Ж ┘Б┘К ╪╡┘Б╪н╪й ╪г┘И╪к╪┤┘К╪и╪М ╪│╪к╪▒┘Й ╪м┘Е┘К╪╣ ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з┘Д╪к┘К ┘Д╪п┘К┘Г╪М ╪г┘И ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪е┘Ж╪┤╪з╪б ╪з┘Д┘Е╪▓┘К╪п.",
  "HOME.HOW_IT_WORKS.6": "╪╣┘Ж╪п ╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ╪╣┘Д┘Й ╪г┘К┘В┘И┘Ж╪й ╪з┘Д┘Ж┘В╪з╪╖ ╪з┘Д╪л┘Д╪з╪л ╪з┘Д┘Е┘И╪м┘И╪п╪й ╪╣┘Д┘Й ╪г┘К ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘Д╪п┘К┘Г╪М ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪п╪з╪ж┘Е┘Л╪з ╪к╪║┘К┘К╪▒ ┘Е╪з ╪к╪▒┘К╪п╪М ╪г┘И ╪к╪о╪╖┘К ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪з┘Д╪к╪з┘Д┘К╪й╪М ╪г┘И ╪е┘К┘В╪з┘Б ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и.",
  "HOME.MORE_THINGS.TITLE": "╪з┘Д┘Е┘Е┘К╪▓╪з╪к ╪зя╗╡╪о╪▒┘Й",
  "HOME.MORE_THINGS.TITLE_1": "╪з┘Д┘Е╪к╪м╪▒",
  "HOME.MORE_THINGS.DESCRIPTION_1": "┘З┘Д ╪к╪▒┘К╪п ╪┤┘К╪ж╪з ╪о┘Д╪з┘Д ╪│╪з╪╣╪й ╪г┘И ┘Б┘К ╪з┘Д┘К┘И┘Е ╪з┘Д╪к╪з┘Д┘К ┘Е┘Ж ╪п┘И┘Ж ╪м╪п┘И┘Д╪й╪Я ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪▓┘К╪з╪▒╪й ╪╡┘Б╪н╪й '┘Е╪к╪м╪▒ ╪и┘К╪к┘Д┘И' ┘И┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪з┘Д╪╖┘Д╪и ╪и╪┤┘Г┘Д ╪к┘В┘Д┘К╪п┘К.",
  "HOME.MORE_THINGS.TITLE_2": "╪е╪╢┘Б╪з╪б ╪з┘Д╪╖╪з╪и╪╣ ╪з┘Д╪┤╪о╪╡┘К ╪╣┘Д┘Й ╪к╪м╪▒╪и╪к┘Г",
  "HOME.MORE_THINGS.DESCRIPTION_2": "╪г╪╢┘Б ╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к┘Г ╪з┘Д╪г┘Д┘К┘Б╪й ╪е┘Д┘Й ╪н╪│╪з╪и┘Г╪М ╪н╪к┘Й ╪к╪к┘Е┘Г┘Ж ┘Е┘Ж ╪к╪о╪╡┘К╪╡ ╪з┘Д╪╖┘Д╪и╪з╪к ╪г┘И ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и╪М ┘Д┘Д╪н╪╡┘И┘Д ╪╣┘Д┘Й ╪и╪╣╪╢ ╪з┘Д┘Е┘Б╪з╪м╪в╪к ┘Д┘Д╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к ╪з┘Д╪г┘Д┘К┘Б╪й ╪з┘Д┘Е╪╢╪з┘Б╪й ЁЯШЙ.",
  "HOME.LAST.TITLE": "╪з┘Д╪г╪│╪ж┘Д╪й ╪з┘Д╪┤╪з╪ж╪╣╪й",
  "HOME.LAST.COMMON_QUESTIONS": [
    {
      "title": "╪г╪│╪ж┘Д╪й ╪╣╪з┘Е╪й",
      "items": [
        {
          "question": "┘Д┘Е ╪г╪м╪п ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д╪к┘К ╪г╪и╪н╪л ╪╣┘Ж┘З╪з╪М ┘З┘Д ┘К┘Е┘Г┘Ж ╪к┘И┘Б┘К╪▒┘З╪з╪Я",
          "answer": "┘Ж╪╣┘Е ╪и╪з┘Д╪к╪з┘Г┘К╪п. ┘Е╪з ╪╣┘Д┘К┘Г ╪│┘И┘Й ╪е╪▒╪│╪з┘Д ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д╪к┘К ╪к╪▒┘К╪п┘З╪з ╪╣╪и╪▒ ┘И╪з╪к╪│╪з╪и ╪╣┘Д┘Й ╪з┘Д╪▒┘В┘Е 962790174799+╪М ┘И╪│┘И┘Б ┘Ж┘В┘И┘Е ╪и╪к┘И┘Б┘К╪▒┘З╪з ╪о┘Д╪з┘Д ╪г┘В┘Д ┘Е┘Ж 24 ╪│╪з╪╣╪й."
        },
        {
          "question": "┘Д╪│╪к ┘Е╪к╪г┘Г╪п┘Л╪з ┘Е┘Ж ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д┘Е┘Ж╪з╪│╪и╪й ┘Д╪н┘К┘И╪з┘Ж┘К ╪з┘Д╪г┘Д┘К┘Б╪М ┘З┘Д ┘К┘Е┘Г┘Ж ┘Е╪│╪з╪╣╪п╪к┘К ┘Б┘К ╪з╪к╪о╪з╪░ ╪з┘Д┘В╪▒╪з╪▒╪Я",
          "answer": "┘Ж╪╣┘Е ╪и╪з┘Д╪к╪з┘Г┘К╪п. ┘Б┘В╪╖ ╪г╪▒╪│┘Д ┘Д┘Ж╪з ╪▒╪│╪з┘Д╪й ╪╣╪и╪▒ ┘И╪з╪к╪│╪з╪и ╪╣┘Д┘Й ╪з┘Д╪▒┘В┘Е 962790174799+╪М ┘И╪│┘К┘В┘И┘Е ┘Б╪▒┘К┘В┘Ж╪з ╪и┘Е╪│╪з╪╣╪п╪к┘Г."
        },
        {
          "question": "┘Д╪п┘К ╪│╪д╪з┘Д╪М ┘Е╪┤┘Г┘Д╪й ╪г┘И ┘Е┘Д╪з╪н╪╕╪й╪М ┘Г┘К┘Б ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪е╪▒╪│╪з┘Д┘З╪з╪Я",
          "answer": "┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪п╪з╪ж┘Е┘Л╪з ┘Е╪▒╪з╪│┘Д╪к┘Ж╪з ╪╣╪и╪▒ ┘И╪з╪к╪│╪з╪и ╪╣┘Д┘Й ╪з┘Д╪▒┘В┘Е 962790174799+╪М ┘И╪│┘К┘Г┘И┘Ж ┘Б╪▒┘К┘В┘Ж╪з ┘Е╪к┘И┘Б╪▒ ┘Д┘Д╪з╪│╪к┘Е╪з╪╣ ╪з┘Д┘К┘Г ┘И╪з┘Д┘Е╪│╪з╪╣╪п╪й."
        }
      ]
    },
    {
      "title": "╪г╪│╪ж┘Д╪й ╪н┘И┘Д ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и",
      "items": [
        {
          "question": "┘Е╪з ┘З┘И ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и╪Я",
          "answer": "╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и╪М ┘К┘Е┘Г┘С┘Ж┘Г ┘Е┘Ж ╪м╪п┘И┘Д╪й ╪з╪н╪к┘К╪з╪м╪з╪к ╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к┘Г ┘И╪┤╪н┘Ж┘З╪з ╪и╪┤┘Г┘Д ╪п┘И╪▒┘К╪М ┘И╪и┘З╪░╪з ┘Д┘Ж ╪к┘Ж┘Б╪п ┘Е┘Ж┘Г ╪г╪║╪░┘К╪й ╪з┘Д╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к ╪з┘Д╪г┘Д┘К┘Б╪й ╪г┘И ╪║┘К╪▒┘З╪з ┘Е┘Ж ╪з┘Д╪╢╪▒┘И╪▒┘К╪з╪к ┘Е╪л┘Д ╪з┘Д╪▒┘Е┘Д ┘И╪з┘Д┘Е┘Г╪з┘Б╪в╪к ┘Е╪▒╪й ╪г╪о╪▒┘Й."
        },
        {
          "question": "┘Г┘К┘Б ╪г┘П┘Ж╪┤╪ж ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪н╪к┘Й ╪к╪╡┘Д┘Ж┘К ╪┤╪н┘Ж╪з╪к ╪п┘И╪▒┘К╪й╪Я",
          "answer": "1. ┘В┘Е ╪и╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ╪╣┘Д┘Й ╪▓╪▒ '╪г┘Ж╪┤╪ж ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и'.{{br}}2. ┘В┘Е ╪и╪е╪╢╪з┘Б╪й ╪з╪│┘Е ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪н╪к┘Й ╪к╪к┘Е┘Г┘Ж ┘Е┘Ж ╪к┘Е┘К┘К╪▓┘З╪М ┘В┘Е ╪и╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д╪к┘К ╪к╪▒┘К╪п ╪м╪п┘И┘Д╪к┘З╪з╪М ╪л┘Е ┘В┘Е ╪и╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ ╪╖╪▒┘К┘В╪й ╪з┘Д╪п┘Б╪╣ ╪з┘Д┘Е┘Б╪╢┘Д╪й ┘Д┘Г╪М ┘И┘Е┘Ж ╪л┘Е ╪╣┘Д┘К┘Г ╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ ╪к╪з╪▒┘К╪о ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪зя╗╖┘И┘Д┘Й ┘И┘Г┘Д ┘Е╪к┘Й ┘К╪м╪и ╪г┘Ж ╪к╪к┘Г╪▒╪▒ ┘Е┘Ж ╪и╪╣╪п┘З╪з╪М ┘И┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪г┘К╪╢┘Л╪з ╪е╪╢╪з┘Б╪й ╪г╪│┘Е╪з╪б ╪з┘Д╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к ╪з┘Д┘Е┘П┘Ж╪┤╪г ┘Д┘З╪з ┘З╪░╪з ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪е┘Ж ╪▒╪║╪и╪к.{{br}}3. ╪и╪╣╪п ╪е╪к┘Е╪з┘Е ╪к╪╣╪и╪ж╪й ╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪е┘Ж╪┤╪з╪б ╪г┘И┘Д ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘Д┘Г╪М ┘И╪з┘Ж╪к╪╕╪з╪▒ ┘И╪╡┘И┘Д ╪┤╪н┘Ж╪з╪к┘Г."
        },
        {
          "question": "┘Е╪з ┘З┘К ┘Б┘И╪з╪ж╪п ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и╪Я",
          "answer": "╪е┘Ж ╪г┘К ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪к┘В┘И┘Е ╪и╪е┘Ж╪┤╪з╪ж┘З ╪│┘И┘Б ┘К╪╣╪╖┘К┘Г ╪о╪╡┘Е 5% ╪╣┘Д┘Й ╪з┘Д┘Е╪и┘Д╪║ ╪зя╗╣╪м┘Е╪з┘Д┘К ┘Д┘Г┘Д ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д╪к┘К ┘В┘Е╪к ╪и╪е╪╢╪з┘Б╪к┘З╪з ┘Д┘З╪░╪з ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и.{{br}}┘Е┘Д╪з╪н╪╕╪й: ╪з┘Д╪о╪╡┘Е ┘К╪┤┘Е┘Д ╪к┘Г┘Д┘Б╪й ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д╪е╪м┘Е╪з┘Д┘К╪й╪М ┘И┘Д╪з ┘К╪┤┘Е┘Д ┘Е╪и┘Д╪║ ╪з┘Д╪к┘И╪╡┘К┘Д."
        },
        {
          "question": "┘З┘Д ┘З┘Ж╪з┘Г ╪г┘К ╪▒╪│┘И┘Е╪Я",
          "answer": "┘Д╪з╪М ╪м╪п┘И┘Д╪й ╪з╪н╪к┘К╪з╪м╪з╪к ╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к┘Г ┘Е╪м╪з┘Ж┘К╪й ╪и╪з┘Д┘Г╪з┘Е┘Д╪М ┘И┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪е┘К┘В╪з┘Б ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘Е╪к┘Й ╪┤╪ж╪к."
        },
        {
          "question": "┘З┘Д ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪е┘Д╪║╪з╪б ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и╪Я",
          "answer": "┘Ж╪╣┘Е ╪и┘Г┘Д ╪к╪г┘Г┘К╪п╪М ╪╣┘Ж╪п┘Е╪з ┘К┘Г┘И┘Ж ┘Д╪п┘К┘Г ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪и╪з┘Д┘Б╪╣┘Д ╪│┘И┘Б ┘К╪╕┘З╪▒ ┘Д┘Г ╪м┘Е┘К╪╣ ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з┘Д╪к┘К ┘В┘Е╪к ╪и╪е┘Ж╪┤╪з╪ж┘З╪з ┘Е╪│╪и┘В┘Л╪з╪М ┘В┘Е ╪и╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ╪╣┘Д┘Й ╪г┘К┘В┘И┘Ж╪й ╪з┘Д╪л┘Д╪з╪л ┘Ж┘В╪з╪╖╪М ╪л┘Е ┘В┘Е ╪и╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ '╪е┘К┘В╪з┘Б ╪з┘Д╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и' ┘И┘Е┘Ж ╪л┘Е ╪з╪╢╪║╪╕ ╪╣┘Д┘Й ╪▓╪▒ ╪з┘Д┘Е┘И╪з┘Б┘В╪й ┘Д╪е┘Г┘Е╪з┘Д ╪╣┘Е┘Д┘К╪й ╪е┘Д╪║╪з╪б ╪з┘Д╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и.{{br}}┘Е┘Д╪з╪н╪╕╪й: ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪е╪╣╪з╪п╪й ╪к┘Б╪╣┘К┘Д ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘Б┘К ╪г┘К ┘И┘В╪к ╪к╪┤╪з╪б╪М ┘Б┘В╪╖ ╪и╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ╪╣┘Д┘Й ╪▓╪▒ '╪е╪╣╪з╪п╪й ╪з┘Д╪к┘Б╪╣┘К┘Д' ┘И┘Е┘Ж ╪л┘Е ╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ ╪к╪з╪▒┘К╪о ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪з┘Д┘В╪з╪п┘Е╪й ┘И┘Г┘Д ┘Е╪к┘Й ┘К╪м╪и ╪г┘Ж ╪к╪к┘Г╪▒╪▒."
        },
        {
          "question": "┘З┘Д ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪к╪з╪▒┘К╪о ╪з┘Д╪м╪п┘И┘Д╪й╪Я",
          "answer": "┘Ж╪╣┘Е ╪и┘Г┘Д ╪к╪г┘Г┘К╪п╪М ╪╣┘Ж╪п┘Е╪з ┘К┘Г┘И┘Ж ┘Д╪п┘К┘Г ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪и╪з┘Д┘Б╪╣┘Д ╪│┘И┘Б ┘К╪╕┘З╪▒ ┘Д┘Г ╪м┘Е┘К╪╣ ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з┘Д╪к┘К ┘В┘Е╪к ╪и╪е┘Ж╪┤╪з╪ж┘З╪з ┘Е╪│╪и┘В┘Л╪з╪М ┘В┘Е ╪и╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ╪╣┘Д┘Й ╪г┘К┘В┘И┘Ж╪й ╪з┘Д╪л┘Д╪з╪л ┘Ж┘В╪з╪╖╪М ╪л┘Е ┘В┘Е ╪и╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ '╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪к┘И╪з╪▒┘К╪о ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪з╪к' ┘И┘Е┘Ж ╪л┘Е ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪к╪║┘К┘К╪▒ ┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪з┘Д╪м╪п┘И┘Д╪й ┘И╪к╪з╪▒┘К╪о ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪з┘Д┘В╪з╪п┘Е╪й."
        },
        {
          "question": "┘З┘Д ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪к╪о╪╖┘К ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪з┘Д┘В╪з╪п┘Е╪й╪Я",
          "answer": "╪и╪з┘Д╪╖╪и╪╣ ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪░┘Д┘Г╪М ╪╣┘Ж╪п┘Е╪з ┘К┘Г┘И┘Ж ┘Д╪п┘К┘Г ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪и╪з┘Д┘Б╪╣┘Д ╪│┘И┘Б ┘К╪╕┘З╪▒ ┘Д┘Г ╪м┘Е┘К╪╣ ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з┘Д╪к┘К ┘В┘Е╪к ╪и╪е┘Ж╪┤╪з╪ж┘З╪з ┘Е╪│╪и┘В┘Л╪з╪М ┘В┘Е ╪и╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ╪╣┘Д┘Й ╪г┘К┘В┘И┘Ж╪й ╪з┘Д╪л┘Д╪з╪л ┘Ж┘В╪з╪╖╪М  ╪л┘Е ┘В┘Е ╪и╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ '╪к╪о╪╖┘К ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪з┘Д┘В╪з╪п┘Е╪й' ┘И┘Е┘Ж ╪л┘Е ╪з╪╢╪║╪╕ ╪╣┘Д┘Й ╪▓╪▒ ╪з┘Д┘Е┘И╪з┘Б┘В╪й ┘Д╪е┘Г┘Е╪з┘Д ╪╣┘Е┘Д┘К╪й ╪к╪о╪╖┘К ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й.{{br}}╪╣┘Д┘Й ╪│╪и┘К┘Д ╪з┘Д┘Е╪л╪з┘Д ┘Д┘И ┘Г╪з┘Ж╪к ╪┤╪н┘Ж╪к┘Г ╪з┘Д┘В╪з╪п┘Е╪й ┘К┘И┘Е 8 ┘И┘Е╪п╪й ╪з┘Д╪к┘Г╪▒╪з╪▒ ┘Г┘Д 10 ╪г┘К╪з┘Е╪М ╪│┘К╪к┘Е ╪к╪о╪╖┘К ╪┤╪н┘Ж╪й ┘К┘И┘Е 8 ┘И╪к╪╡╪и╪н ┘К┘И┘Е 18."
        },
        {
          "question": "┘З┘Д ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪к╪║┘К┘К╪▒ ┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и╪Я",
          "answer": "╪и╪з┘Д╪╖╪и╪╣╪М ╪╣┘Ж╪п┘Е╪з ┘К┘Г┘И┘Ж ┘Д╪п┘К┘Г ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪и╪з┘Д┘Б╪╣┘Д ╪│┘И┘Б ┘К╪╕┘З╪▒ ┘Д┘Г ╪м┘Е┘К╪╣ ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з┘Д╪к┘К ┘В┘Е╪к ╪и╪е┘Ж╪┤╪з╪ж┘З╪з ┘Е╪│╪и┘В┘Л╪з╪М ┘В┘Е ╪и╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ╪╣┘Д┘Й ╪г┘К┘В┘И┘Ж╪й ╪з┘Д╪л┘Д╪з╪л ┘Ж┘В╪з╪╖╪М ╪л┘Е ┘В┘Е ╪и╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ '╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к' ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪и╪╣╪п┘З╪з ╪е╪▓╪з┘Д╪й ╪з┘И ╪е╪╢╪з┘Б╪й ╪г┘К ┘Е┘Ж╪к╪м ╪к╪▒┘К╪п╪М ┘И╪│┘И┘Б ┘К╪╕┘З╪▒ ╪з┘Д╪│╪╣╪▒ ╪з┘Д╪м╪п┘К╪п ┘Д┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д┘Е╪╢╪з┘Б╪й ┘В╪и┘Д ╪з┘Д┘Е┘И╪з┘Б┘В╪й ╪╣┘Д┘Й ╪з┘Д╪к╪║┘К┘К╪▒."
        },
        {
          "question": "┘Г┘К┘Б ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪з┘Д╪п┘Б╪╣╪Я",
          "answer": "┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪з┘Д╪п┘Б╪╣ ┘Ж┘В╪п╪з┘Л ╪╣┘Ж╪п ╪зя╗╣╪│╪к┘Д╪з┘Е╪М ╪г┘И ╪и╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ╪и╪╖╪з┘В╪й ╪з┘Д╪з╪ж╪к┘Е╪з┘Ж."
        },
        {
          "question": "┘З┘Д ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪╖╪▒┘К┘В╪й ╪з┘Д╪п┘Б╪╣╪Я",
          "answer": "┘Ж╪╣┘Е ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪п╪з╪ж┘Е╪з┘Л ╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪╖╪▒┘К┘В╪й ╪з┘Д╪п┘Б╪╣ ╪е┘Д┘Й (┘Ж┘В╪п╪з┘Л ╪╣┘Ж╪п ╪зя╗╣╪│╪к┘Д╪з┘Е ╪г┘И ╪и╪╖╪з┘В╪й ╪з┘Д╪з╪ж╪к┘Е╪з┘Ж) ╪г┘И ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪г┘И ╪е╪╢╪з┘Б╪й ╪и╪╖╪з┘В╪й ╪з╪ж╪к┘Е╪з┘Ж┘К╪й ╪м╪п┘К╪п╪й ┘Д╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е┘З╪з.{{br}}╪╣┘Ж╪п┘Е╪з ┘К┘Г┘И┘Ж ┘Д╪п┘К┘Г ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪и╪з┘Д┘Б╪╣┘Д ╪│┘И┘Б ┘К╪╕┘З╪▒ ┘Д┘Г ╪м┘Е┘К╪╣ ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з┘Д╪к┘К ┘В┘Е╪к ╪и╪е┘Ж╪┤╪з╪ж┘З╪з ┘Е╪│╪и┘В┘Л╪з╪М ┘В┘Е ╪и╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ╪╣┘Д┘Й ╪г┘К┘В┘И┘Ж╪й ╪з┘Д╪л┘Д╪з╪л ┘Ж┘В╪з╪╖╪М ╪л┘Е ┘В┘Е ╪и╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ '╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪╖╪▒┘К┘В╪й ╪з┘Д╪п┘Б╪╣' ┘И┘Е┘Ж ╪л┘Е ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪з┘Д╪к╪║┘К┘К╪▒ ┘И╪н┘Б╪╕ ╪з┘Д╪к╪║┘К┘К╪▒╪з╪к."
        },
        {
          "question": "┘З┘Д ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪╣┘Ж┘И╪з┘Ж ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪Я",
          "answer": "┘Ж╪╣┘Е ╪и┘Г┘Д ╪к╪г┘Г┘К╪п╪М ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪╣┘Ж┘И╪з┘Ж ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж ╪г┘И ╪е╪╢╪з┘Б╪й ╪╣┘Ж┘И╪з┘Ж ╪м╪п┘К╪п ┘Д╪┤╪н┘Ж ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪з╪к ╪е┘Д┘К┘З.{{br}}╪╣┘Ж╪п┘Е╪з ┘К┘Г┘И┘Ж ┘Д╪п┘К┘Г ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪и╪з┘Д┘Б╪╣┘Д ╪│┘И┘Б ┘К╪╕┘З╪▒ ┘Д┘Г ╪м┘Е┘К╪╣ ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з┘Д╪к┘К ┘В┘Е╪к ╪и╪е┘Ж╪┤╪з╪ж┘З╪з ┘Е╪│╪и┘В┘Л╪з╪М ┘В┘Е ╪и╪з┘Д┘Ж┘В╪▒ ╪╣┘Д┘Й ╪г┘К┘В┘И┘Ж╪й ╪з┘Д╪л┘Д╪з╪л ┘Ж┘В╪з╪╖╪М ╪л┘Е ┘В┘Е ╪и╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ '╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪╣┘Ж┘И╪з┘Ж ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж' ┘И┘Е┘Ж ╪л┘Е ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪з┘Д╪к╪║┘К┘К╪▒ ┘И╪н┘Б╪╕ ╪з┘Д╪к╪║┘К┘К╪▒╪з╪к."
        },
        {
          "question": "┘З┘Д ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪е┘Д╪║╪з╪б ╪к┘И╪╡┘К┘Д ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘В╪и┘Д ┘И╪╡┘И┘Д┘З╪Я",
          "answer": "╪и╪з┘Д╪╖╪и╪╣╪М ╪е╪░╪з ┘Д┘Е ╪к╪╣╪п ╪и╪н╪з╪м╪й ┘Д┘Д╪╖┘Д╪и ┘Б┘К ╪з┘Д┘К┘И┘Е ╪з┘Д┘Е╪н╪п╪п ┘Д┘И╪╡┘И┘Д ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й╪М ┘Д╪з ╪к┘В┘Д┘В ╪│┘К╪к┘И╪з╪╡┘Д ┘Е╪╣┘Г ┘Е┘Ж╪п┘И╪и Petlo ┘И┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪е╪о╪и╪з╪▒┘З ╪и╪░┘Д┘Г ┘В╪и┘Д ╪з┘Д╪к┘И╪╡┘К┘Д."
        },
        {
          "question": "┘Е╪к┘Й ╪к╪╡┘Д ╪┤╪н┘Ж╪к┘К╪Я",
          "answer": "┘Б┘К ╪з┘Д┘К┘И┘Е ╪з┘Д╪░┘К ╪к┘Е ╪к╪н╪п┘К╪п┘З╪М ┘И ╪│┘К╪к┘И╪з╪╡┘Д ┘Е╪╣┘Г ┘Е┘Ж╪п┘И╪и Petlo ┘Д┘Д╪к╪г┘Г┘К╪п ┘И ╪з╪о╪к┘К╪з╪▒ ╪з┘Д╪│╪з╪╣╪й ╪з┘Д┘Е┘Ж╪з╪│╪и╪й ┘Д┘Г ┘Д┘Д╪к┘И╪╡┘К┘Д."
        },
        {
          "question": "╪г┘К┘Ж ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ┘Е╪к╪з╪и╪╣╪й ╪н╪з┘Д╪й ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪Я",
          "answer": "┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪п╪з╪ж┘Е┘Л╪з ╪▒╪д┘К╪й ┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘И╪к╪з╪▒┘К╪о ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪з┘Д┘В╪з╪п┘Е╪й ┘Е┘Ж ╪╡┘Б╪н╪й '╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и'.{{br}}┘И┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ┘Е╪к╪з╪и╪╣╪й ╪н╪з┘Д╪й ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ┘Б┘К ╪з┘Д┘К┘И┘Е ╪з┘Д┘Е╪н╪п╪п ┘Д┘Д╪┤╪н┘Ж ┘Е┘Ж ╪╡┘Б╪н╪й '╪з┘Д╪╖┘Д╪и╪з╪к'."
        },
        {
          "question": "┘Г┘Е ╪╣╪п╪п ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з┘Д╪к┘К ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж┘К ╪е┘Ж╪┤╪з╪ж┘З╪з╪Я",
          "answer": "┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪е┘Ж╪┤╪з╪б ╪╣╪п╪п ┘Д╪з ┘Ж┘З╪з╪ж┘К╪М ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪г┘К╪╢┘Л╪з ╪е╪╢╪з┘Б╪й ╪м┘Е┘К╪╣ ┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪н┘К┘И╪з┘Ж╪з╪к┘Г ┘Б┘К ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘И╪з╪н╪п╪М ╪г┘И ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪к╪о╪╡┘К╪╡ ┘Г┘Д ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘Д╪н┘К┘И╪з┘Ж ┘Е╪з╪М ╪зя╗╖┘Е╪▒ ┘К╪╣┘И╪п ┘Д┘Г."
        }
      ]
    }
  ],
  "AUTOSHIP_FEATURES_1_TITLE": "5% ╪о╪╡┘Е ╪╣┘Д┘Й ┘В┘К┘Е╪й ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к",
  "AUTOSHIP_FEATURES_1_DESCRIPTION": "┘Е╪╣ ╪и┘К┘Д╪к┘И ╪г┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з╪н╪╡┘Д ╪╣┘Д┘Й 5% ╪о╪╡┘Е ╪╣┘Д┘Й ╪з┘Д┘В┘К┘Е╪й ╪з┘Д┘Г┘Д┘К╪й ┘Д┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д╪к┘К ╪к╪▒┘К╪п ╪м╪п┘И┘Д╪к┘З╪з.",
  "AUTOSHIP_FEATURES_2_TITLE": "╪з┘Д┘В╪п╪▒╪й ╪╣┘Д┘Й ╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к",
  "AUTOSHIP_FEATURES_2_DESCRIPTION": "┘Е┘З┘Е╪з ┘К┘Г┘Ж ╪з┘Д╪│╪и╪и╪М ┘К┘Е┘Г┘Ж ╪з╪╢╪з┘Б╪й ┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪м╪п┘К╪п╪й ┘Д┘А ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪з┘Д╪░┘К ╪к╪▒┘К╪п╪М ╪г┘И ╪н╪к┘Й ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Г ╪е╪▓╪з┘Д╪й ╪з┘Д┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д╪к┘К ┘Д┘Е ╪к╪╣╪п ╪и╪н╪з╪м╪й ╪з┘Д┘К┘З╪з.",
  "AUTOSHIP_FEATURES_3_TITLE": "╪к╪о╪╖┘К ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪з┘Д┘В╪з╪п┘Е╪й ╪г┘И ╪к╪║┘К┘К╪▒ ┘Е┘И╪╣╪п┘З╪з",
  "AUTOSHIP_FEATURES_3_DESCRIPTION": "╪и┘Г┘Д ╪│┘З┘И┘Д╪й ╪з╪░╪з ┘Д┘Е ╪к┘Г┘Ж ╪и╪н╪з╪м╪й ┘Д┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ╪з┘Д┘В╪з╪п┘Е╪й ┘Б┘К ╪з┘Д┘И┘В╪к ╪з┘Д┘Е╪н╪п╪п ┘Е╪│╪и┘В╪з┘Л ┘К┘Е┘Г┘Ж ╪к╪о╪╖┘К ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й╪М ╪г┘И ┘К┘Е┘Г┘Ж ╪к╪║┘К┘К╪▒ ╪к╪з╪▒┘К╪о ╪з┘Д╪┤╪н┘Ж╪й ┘Д┘И┘В╪к ╪в╪о╪▒.",
  "AUTOSHIP_FEATURES_4_TITLE": "╪е┘Д╪║╪з╪б ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ╪и┘А 3 ╪╢╪║╪╕╪з╪к",
  "AUTOSHIP_FEATURES_4_DESCRIPTION": "┘Е┘З┘Е╪з ┘К┘Г┘Ж ╪з┘Д╪│╪и╪и╪М ┘К┘Е┘Г┘Ж ╪е┘Д╪║╪з╪б ╪зя╗╖┘И╪к┘И╪┤┘К╪и ┘Б┘К ╪г┘К ┘И┘В╪к ┘Б┘В╪╖ ╪и┘А 3 ╪╢╪║╪╕╪з╪к.",
  "SUPPORT.TITLE": "╪з┘Д╪п╪╣┘Е",
  "SUPPORT.DESCRIPTION": "╪│┘Ж┘Г┘И┘Ж ╪│╪╣╪п╪з╪б ╪и╪к┘В╪п┘К┘Е ╪з┘Д╪п╪╣┘Е ┘Д┘Г╪М ┘К┘Е┘Г┘Ж ╪з┘Д╪к┘И╪з╪╡┘Д ┘Е╪╣┘Ж╪з ╪╣┘Ж ╪╖╪▒┘К┘В ╪з┘Д┘И╪к╪│╪з╪и ╪╣┘Д┘Й ╪▒┘В┘Е┘Ж╪з 962790174799+╪М ╪г┘И ╪╣┘Ж ╪╖╪▒┘К┘В ╪и╪▒┘К╪п┘Ж╪з ╪з┘Д╪з┘Д┘Г╪к╪▒┘И┘Ж┘К support@petlo.co.",
  "PRIVACY.TITLE_1": "╪з┘Д╪о╪╡┘И╪╡┘К╪й",
  "PRIVACY.DESCRIPTION_1": "┘В╪з┘Е╪к ╪┤╪▒┘Г╪й Al Khalili LTD ╪и╪и┘Ж╪з╪б ╪к╪╖╪и┘К┘В Petlo ┘Г╪к╪╖╪и┘К┘В ┘Е╪м╪з┘Ж┘К. ┘К╪к┘Е ╪к┘И┘Б┘К╪▒ ┘З╪░┘З ╪з┘Д╪о╪п┘Е╪й ┘Е┘Ж ┘В╪и┘Д ╪┤╪▒┘Г╪й ╪з┘Д╪о┘Д┘К┘Д┘К ╪з┘Д┘Е╪н╪п┘И╪п╪й ╪п┘И┘Ж ╪г┘К ╪к┘Г┘Д┘Б╪й ┘И┘З┘К ┘Е╪о╪╡╪╡╪й ┘Д┘Д╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ┘Г┘Е╪з ┘З┘К. ╪к┘П╪│╪к╪о╪п┘Е ┘З╪░┘З ╪з┘Д╪╡┘Б╪н╪й ┘Д╪е╪и┘Д╪з╪║ ╪з┘Д╪▓╪з╪ж╪▒┘К┘Ж ╪и╪│┘К╪з╪│╪з╪к┘Ж╪з ┘Б┘К┘Е╪з ┘К╪к╪╣┘Д┘В ╪и╪м┘Е╪╣ ╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪з┘Д╪┤╪о╪╡┘К╪й ┘И╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е┘З╪з ┘И╪з┘Д┘Г╪┤┘Б ╪╣┘Ж┘З╪з ╪е╪░╪з ┘В╪▒╪▒ ╪г┘К ╪┤╪о╪╡ ╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ╪о╪п┘Е╪к┘Ж╪з. ╪е╪░╪з ╪з╪о╪к╪▒╪к ╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ╪о╪п┘Е╪к┘Ж╪з╪М ┘Б╪е┘Ж┘Г ╪к┘И╪з┘Б┘В ╪╣┘Д┘Й ╪м┘Е╪╣ ┘И╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ┘Б┘К┘Е╪з ┘К╪к╪╣┘Д┘В ╪и┘З╪░┘З ╪з┘Д╪│┘К╪з╪│╪й. ┘К╪к┘Е ╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪з┘Д╪┤╪о╪╡┘К╪й ╪з┘Д╪к┘К ┘Ж╪м┘Е╪╣┘З╪з ┘Д╪к┘И┘Б┘К╪▒ ╪з┘Д╪о╪п┘Е╪й ┘И╪к╪н╪│┘К┘Ж┘З╪з. ┘Д┘Ж ┘Ж╪│╪к╪о╪п┘Е ┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к┘Г ╪г┘И ┘Ж╪┤╪з╪▒┘Г┘З╪з ┘Е╪╣ ╪г┘К ╪┤╪о╪╡ ╪и╪з╪│╪к╪л┘Ж╪з╪б ┘Е╪з ┘З┘И ┘Е┘И╪╢╪н ┘Б┘К ╪│┘К╪з╪│╪й ╪з┘Д╪о╪╡┘И╪╡┘К╪й ┘З╪░┘З. ╪з┘Д┘Е╪╡╪╖┘Д╪н╪з╪к ╪з┘Д┘Е╪│╪к╪о╪п┘Е╪й ┘Б┘К ╪│┘К╪з╪│╪й ╪з┘Д╪о╪╡┘И╪╡┘К╪й ┘З╪░┘З ┘Д┘З╪з ┘Ж┘Б╪│ ╪з┘Д┘Е╪╣╪з┘Ж┘К ┘Г┘Е╪з ┘Б┘К ╪з┘Д╪┤╪▒┘И╪╖ ┘И╪з┘Д╪г╪н┘Г╪з┘Е ╪з┘Д╪о╪з╪╡╪й ╪и┘Ж╪з╪М ┘И╪з┘Д╪к┘К ┘К┘Е┘Г┘Ж ╪з┘Д┘И╪╡┘И┘Д ╪е┘Д┘К┘З╪з ┘Б┘К Petlo ┘Е╪з ┘Д┘Е ┘К╪к┘Е ╪к╪н╪п┘К╪п ╪о┘Д╪з┘Б ╪░┘Д┘Г ┘Б┘К ╪│┘К╪з╪│╪й ╪з┘Д╪о╪╡┘И╪╡┘К╪й ┘З╪░┘З.",
  "PRIVACY.TITLE_2": "╪м┘Е╪╣ ╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ┘И╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е┘З╪з",
  "PRIVACY.DESCRIPTION_2": "┘Д┘Д╪н╪╡┘И┘Д ╪╣┘Д┘Й ╪к╪м╪▒╪и╪й ╪г┘Б╪╢┘Д╪М ╪г╪л┘Ж╪з╪б ╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ╪о╪п┘Е╪к┘Ж╪з╪М ┘В╪п ┘Ж╪╖┘Д╪и ┘Е┘Ж┘Г ╪к╪▓┘И┘К╪п┘Ж╪з ╪и╪и╪╣╪╢ ┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪з┘Д╪к╪╣╪▒┘К┘Б ╪з┘Д╪┤╪о╪╡┘К╪й╪М ╪и┘Е╪з ┘Б┘К ╪░┘Д┘Г ╪╣┘Д┘Й ╪│╪и┘К┘Д ╪з┘Д┘Е╪л╪з┘Д ┘Д╪з ╪з┘Д╪н╪╡╪▒ ╪з┘Д╪з╪│┘Е ┘И╪▒┘В┘Е ╪з┘Д┘З╪з╪к┘Б ┘И╪з┘Д┘Е┘И┘В╪╣ ┘И╪▒┘В┘Е ╪з┘Д╪и╪╖╪з┘В╪й. ╪│┘К╪к┘Е ╪з┘Д╪з╪н╪к┘Б╪з╪╕ ╪и╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪з┘Д╪к┘К ┘Ж╪╖┘Д╪и┘З╪з ┘Е┘Ж ┘В╪и┘Д┘Ж╪з ┘И╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е┘З╪з ┘Г┘Е╪з ┘З┘И ┘Е┘И╪╢╪н ┘Б┘К ╪│┘К╪з╪│╪й ╪з┘Д╪о╪╡┘И╪╡┘К╪й ┘З╪░┘З. ┘К╪│╪к╪о╪п┘Е ╪з┘Д╪к╪╖╪и┘К┘В ╪о╪п┘Е╪з╪к ╪з┘Д╪м┘З╪з╪к ╪з┘Д╪о╪з╪▒╪м┘К╪й ╪з┘Д╪к┘К ┘В╪п ╪к╪м┘Е╪╣ ╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪з┘Д┘Е╪│╪к╪о╪п┘Е╪й ┘Д╪к╪н╪п┘К╪п ┘З┘И┘К╪к┘Г.",
  "PRIVACY.TITLE_3": "╪к╪│╪м┘К┘Д ╪з┘Д╪и┘К╪з┘Ж╪з╪к",
  "PRIVACY.DESCRIPTION_3": "┘Ж╪▒┘К╪п ╪г┘Ж ┘Ж╪╣┘Д┘Е┘Г ╪г┘Ж┘З ╪╣┘Ж╪п┘Е╪з ╪к╪│╪к╪о╪п┘Е ╪о╪п┘Е╪к┘Ж╪з╪М ┘Б┘К ╪н╪з┘Д╪й ╪н╪п┘И╪л ╪о╪╖╪г ┘Б┘К ╪з┘Д╪к╪╖╪и┘К┘В╪М ┘Ж┘В┘И┘Е ╪и╪м┘Е╪╣ ╪з┘Д╪и┘К╪з┘Ж╪з╪к ┘И╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к (┘Е┘Ж ╪о┘Д╪з┘Д ┘Е┘Ж╪к╪м╪з╪к ╪з┘Д╪╖╪▒┘Б ╪з┘Д╪л╪з┘Д╪л) ╪╣┘Д┘Й ┘З╪з╪к┘Б┘Г ╪к╪│┘Е┘Й ╪и┘К╪з┘Ж╪з╪к ╪з┘Д╪│╪м┘Д. ┘В╪п ╪к╪к╪╢┘Е┘Ж ╪и┘К╪з┘Ж╪з╪к ╪з┘Д╪│╪м┘Д ┘З╪░┘З ┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ┘Е╪л┘Д ╪╣┘Ж┘И╪з┘Ж ╪и╪▒┘И╪к┘И┘Г┘И┘Д ╪з┘Д╪е┘Ж╪к╪▒┘Ж╪к (IP) ╪з┘Д╪о╪з╪╡ ╪и╪м┘З╪з╪▓┘Г╪М ┘И╪з╪│┘Е ╪з┘Д╪м┘З╪з╪▓╪М ┘И╪е╪╡╪п╪з╪▒ ┘Ж╪╕╪з┘Е ╪з┘Д╪к╪┤╪║┘К┘Д╪М ┘И╪к┘Г┘И┘К┘Ж ╪з┘Д╪к╪╖╪и┘К┘В ╪╣┘Ж╪п ╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ╪о╪п┘Е╪к┘Ж╪з╪М ┘И┘И┘В╪к ┘И╪к╪з╪▒┘К╪о ╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е┘Г ┘Д┘Д╪о╪п┘Е╪й╪М ┘И╪е╪н╪╡╪з╪ж┘К╪з╪к ╪г╪о╪▒┘Й .",
  "PRIVACY.TITLE_4": "┘Е┘Д┘Б╪з╪к ╪к╪╣╪▒┘К┘Б ╪з┘Д╪з╪▒╪к╪и╪з╪╖",
  "PRIVACY.DESCRIPTION_4": "┘Е┘Д┘Б╪з╪к ╪к╪╣╪▒┘К┘Б ╪з┘Д╪з╪▒╪к╪и╪з╪╖ ┘З┘К ┘Е┘Д┘Б╪з╪к ╪к╪н╪к┘И┘К ╪╣┘Д┘Й ┘Г┘Е┘К╪й ╪╡╪║┘К╪▒╪й ┘Е┘Ж ╪з┘Д╪и┘К╪з┘Ж╪з╪к ╪з┘Д╪к┘К ┘К╪к┘Е ╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е┘З╪з ╪и╪┤┘Г┘Д ╪┤╪з╪ж╪╣ ┘Г┘Е╪╣╪▒┘Б╪з╪к ┘Б╪▒┘К╪п╪й ┘Е╪м┘З┘И┘Д╪й. ┘И┘К╪к┘Е ╪е╪▒╪│╪з┘Д┘З╪з ╪е┘Д┘Й ┘Е╪к╪╡┘Б╪н┘Г ┘Е┘Ж ┘Е┘И╪з┘В╪╣ ╪з┘Д┘И┘К╪и ╪з┘Д╪к┘К ╪к╪▓┘И╪▒┘З╪з ┘И┘К╪к┘Е ╪к╪о╪▓┘К┘Ж┘З╪з ╪╣┘Д┘Й ╪з┘Д╪░╪з┘Г╪▒╪й ╪з┘Д╪п╪з╪о┘Д┘К╪й ┘Д╪м┘З╪з╪▓┘Г. ┘Д╪з ╪к╪│╪к╪о╪п┘Е ┘З╪░┘З ╪з┘Д╪о╪п┘Е╪й ┘Е┘Д┘Б╪з╪к ╪к╪╣╪▒┘К┘Б ╪з┘Д╪з╪▒╪к╪и╪з╪╖ ┘З╪░┘З ╪и╪┤┘Г┘Д ╪╡╪▒┘К╪н. ┘И┘Е╪╣ ╪░┘Д┘Г╪М ┘В╪п ┘К╪│╪к╪о╪п┘Е ╪з┘Д╪к╪╖╪и┘К┘В ╪к╪╣┘Д┘К┘Е╪з╪к ╪и╪▒┘Е╪м┘К╪й ┘И┘Е┘Г╪к╪и╪з╪к ╪к╪з╪и╪╣╪й ┘Д╪м┘З╪й ╪о╪з╪▒╪м┘К╪й ╪к╪│╪к╪о╪п┘Е ┘Е┘Д┘Б╪з╪к ╪к╪╣╪▒┘К┘Б ╪з┘Д╪з╪▒╪к╪и╪з╪╖ ┘Д╪м┘Е╪╣ ╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ┘И╪к╪н╪│┘К┘Ж ╪о╪п┘Е╪з╪к┘З╪з. ┘Д╪п┘К┘Г ╪о┘К╪з╪▒ ┘В╪и┘И┘Д ╪г┘И ╪▒┘Б╪╢ ┘Е┘Д┘Б╪з╪к ╪к╪╣╪▒┘К┘Б ╪з┘Д╪з╪▒╪к╪и╪з╪╖ ┘З╪░┘З ┘И┘Е╪╣╪▒┘Б╪й ┘Е╪к┘Й ┘К╪к┘Е ╪е╪▒╪│╪з┘Д ┘Е┘Д┘Б ╪к╪╣╪▒┘К┘Б ╪з┘Д╪з╪▒╪к╪и╪з╪╖ ╪е┘Д┘Й ╪м┘З╪з╪▓┘Г. ╪е╪░╪з ╪з╪о╪к╪▒╪к ╪▒┘Б╪╢ ┘Е┘Д┘Б╪з╪к ╪к╪╣╪▒┘К┘Б ╪з┘Д╪з╪▒╪к╪и╪з╪╖ ╪з┘Д╪о╪з╪╡╪й ╪и┘Ж╪з╪М ┘Б┘В╪п ┘Д╪з ╪к╪к┘Е┘Г┘Ж ┘Е┘Ж ╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ╪и╪╣╪╢ ╪г╪м╪▓╪з╪б ┘З╪░┘З ╪з┘Д╪о╪п┘Е╪й.",
  "PRIVACY.TITLE_5": "┘Е┘В╪п┘Е┘К ╪з┘Д╪о╪п┘Е╪й",
  "PRIVACY.DESCRIPTION_5": "┘К╪м┘И╪▓ ┘Д┘Ж╪з ╪к┘И╪╕┘К┘Б ╪┤╪▒┘Г╪з╪к ┘И╪г┘Б╪▒╪з╪п ╪о╪з╪▒╪м┘К┘К┘Ж ┘Д┘Д╪г╪│╪и╪з╪и ╪з┘Д╪к╪з┘Д┘К╪й: \n\n * ┘Д╪к╪│┘З┘К┘Д ╪о╪п┘Е╪к┘Ж╪з \n\n * ┘Д╪к┘В╪п┘К┘Е ╪з┘Д╪о╪п┘Е╪й ┘Ж┘К╪з╪и╪й ╪╣┘Ж╪з \n\n * ┘Д┘Е╪│╪з╪╣╪п╪к┘Ж╪з ┘Б┘К ╪к╪н┘Д┘К┘Д ┘Г┘К┘Б┘К╪й ╪к┘В╪п┘К┘Е ╪о╪п┘Е╪к┘Ж╪з ┘Е╪│╪к╪о╪п┘Е. \n\n ┘Ж╪▒┘К╪п ╪е╪и┘Д╪з╪║ ┘Е╪│╪к╪о╪п┘Е┘К ┘З╪░┘З ╪з┘Д╪о╪п┘Е╪й ╪и╪г┘Ж ┘З╪░┘З ╪з┘Д╪г╪╖╪▒╪з┘Б ╪з┘Д╪л╪з┘Д╪л╪й ┘К┘Е┘Г┘Ж┘З╪з ╪з┘Д┘И╪╡┘И┘Д ╪е┘Д┘Й ┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к┘З┘Е ╪з┘Д╪┤╪о╪╡┘К╪й. ┘И╪з┘Д╪│╪и╪и ┘З┘И ╪г╪п╪з╪б ╪з┘Д┘Е┘З╪з┘Е ╪з┘Д┘Е┘И┘Г┘Д╪й ╪е┘Д┘К┘З┘Е ┘Ж┘К╪з╪и╪й ╪╣┘Ж╪з. ┘И┘Е╪╣ ╪░┘Д┘Г╪М ┘Б┘З┘Е ┘Е┘Д╪▓┘Е┘И┘Ж ╪и╪╣╪п┘Е ╪з┘Д┘Г╪┤┘Б ╪╣┘Ж ╪з┘Д┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к ╪г┘И ╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е┘З╪з ┘Д╪г┘К ╪║╪▒╪╢ ╪в╪о╪▒.",
  "PRIVACY.TITLE_6": "╪зя╗╖┘Е╪з┘Ж",
  "PRIVACY.DESCRIPTION_6": "┘Ж╪н┘Ж ┘Ж┘В╪п╪▒ ╪л┘В╪к┘Г ┘Б┘К ╪к╪▓┘И┘К╪п┘Ж╪з ╪и┘Е╪╣┘Д┘И┘Е╪з╪к┘Г ╪з┘Д╪┤╪о╪╡┘К╪й╪М ┘И╪и╪з┘Д╪к╪з┘Д┘К ┘Б╪е┘Ж┘Ж╪з ┘Ж╪│╪╣┘Й ╪м╪з┘З╪п┘К┘Ж ┘Д╪з╪│╪к╪о╪п╪з┘Е ┘И╪│╪з╪ж┘Д ┘Е┘В╪и┘И┘Д╪й ╪к╪м╪з╪▒┘К┘Л╪з ┘Д╪н┘Е╪з┘К╪к┘З╪з. ┘Д┘Г┘Ж ╪к╪░┘Г╪▒ ╪г┘Ж┘З ┘Д╪з ╪к┘И╪м╪п ╪╖╪▒┘К┘В╪й ┘Ж┘В┘Д ╪╣╪и╪▒ ╪з┘Д╪е┘Ж╪к╪▒┘Ж╪к ╪г┘И ╪╖╪▒┘К┘В╪й ╪к╪о╪▓┘К┘Ж ╪е┘Д┘Г╪к╪▒┘И┘Ж┘К╪й ╪в┘Е┘Ж╪й ┘И┘Е┘И╪л┘И┘В╪й ╪и┘Ж╪│╪и╪й 100%╪М ┘И┘Д╪з ┘К┘Е┘Г┘Ж┘Ж╪з ╪╢┘Е╪з┘Ж ╪г┘Е╪з┘Ж┘З╪з ╪з┘Д┘Е╪╖┘Д┘В.",
  "PRIVACY.TITLE_7": "╪з┘Д╪к╪║┘К┘К╪▒╪з╪к ┘Б┘К ╪│┘К╪з╪│╪й ╪з┘Д╪о╪╡┘И╪╡┘К╪й ┘З╪░┘З",
  "PRIVACY.DESCRIPTION_7": "┘В╪п ┘Ж┘В┘И┘Е ╪и╪к╪н╪п┘К╪л ╪│┘К╪з╪│╪й ╪з┘Д╪о╪╡┘И╪╡┘К╪й ╪з┘Д╪о╪з╪╡╪й ╪и┘Ж╪з ┘Е┘Ж ┘И┘В╪к ┘Д╪в╪о╪▒. ┘Д╪░╪з ┘Ж┘Ж╪╡╪н┘Г ╪и┘Е╪▒╪з╪м╪╣╪й ┘З╪░┘З ╪з┘Д╪╡┘Б╪н╪й ╪и╪┤┘Г┘Д ╪п┘И╪▒┘К ┘Д┘Е╪╣╪▒┘Б╪й ╪г┘К ╪к╪║┘К┘К╪▒╪з╪к. ┘И╪│┘И┘Б ┘Ж┘В┘И┘Е ╪и╪е╪╣┘Д╪з┘Е┘Г ╪и╪г┘К ╪к╪║┘К┘К╪▒╪з╪к ╪╣┘Ж ╪╖╪▒┘К┘В ┘Ж╪┤╪▒ ╪│┘К╪з╪│╪й ╪з┘Д╪о╪╡┘И╪╡┘К╪й ╪з┘Д╪м╪п┘К╪п╪й ╪╣┘Д┘Й ┘З╪░┘З ╪з┘Д╪╡┘Б╪н╪й. ╪к╪│╪▒┘К ┘З╪░┘З ╪з┘Д╪│┘К╪з╪│╪й ╪з╪╣╪к╪и╪з╪▒┘Л╪з ┘Е┘Ж 20-09-2023",
  "PRIVACY.TITLE_8": "╪з╪к╪╡┘Д ╪и┘Ж╪з",
  "PRIVACY.DESCRIPTION_8": "╪е╪░╪з ┘Г╪з┘Ж╪к ┘Д╪п┘К┘Г ╪г┘К ╪г╪│╪ж┘Д╪й ╪г┘И ╪з┘В╪к╪▒╪з╪н╪з╪к ╪н┘И┘Д ╪│┘К╪з╪│╪й ╪з┘Д╪о╪╡┘И╪╡┘К╪й ╪з┘Д╪о╪з╪╡╪й ╪и┘Ж╪з╪М ┘Б┘Д╪з ╪к╪к╪▒╪п╪п ┘Б┘К ╪з┘Д╪з╪к╪╡╪з┘Д ╪и┘Ж╪з ╪╣┘Д┘Й support@petlo.co."
}
